新蒲崗唐樓 轉用sim card router 邊間電信公司好用？

用多過某gb後網絡資源或因網絡情況分配較少
用多過某gb後網絡之優先次序會相對較低

呢兩句係唔係講代表會限速？

跪求建議擺脫龜速

識個朋友服務幾好，應該幫到你
TG:
Facebook livechat:
24小時自助專線:

過左20gb之後咩速度? 同埋過左20gb之後仲可以放wifi?